（輸出革命）高雄驚現「光復高雄」揮春、貼紙

(罷韓熱潮）光復高雄「春聯」太夯 1200份25分鐘被搶光

〔記者王榮祥／高雄報導〕台灣基進今下午在凹子底民主市集發放光復高雄「春聯」，繼光復高雄貼紙後又勾起排隊人潮，1200份春聯不到25分鐘就被領光，也為晚上的高雄總造勢成功暖場。

台灣基進今晚將在高雄凹子底公園舉辦「堅定無畏，衝進國會」高雄總造勢，下午在同個場地先規劃民主市集活動，吸引不少民眾參與。

基進指出，活動開始不久，現場即出現欲索取光復高雄春聯的人龍，不到25分鐘、1200份光復高雄春聯就被橫掃一空。

張博洋酸，韓國瑜的「庶民經濟」早已破功，芭樂政見還沒實現就已被「罷韓經濟」取代，只要是罷韓活動的現場，都能明顯看見周遭攤販的買氣。

里長莊晉勳則說，會自製春聯發放，是期許「新年新高雄、高雄新希望」，要把過去屬於高雄人的光榮與驕傲重新找回來，希望罷韓熱度繼續發燒，在今年成功罷免韓國瑜達成雙殺目標。

民眾排隊等著領取光復高雄春聯。（記者王榮祥翻攝）

香港都要努力光復

推

2/10

台灣妹老左就係咁

香港女人有返陳菊一半嘅氣節都偷笑

蝴蝶效應

再推

韓國瑜: 林鄭月娥我屌你老母

習近平：高度肯定林鄭

鬼叫國民黨為討好支那對 反送中人血饅頭 忍口呢

“光復高雄”口號叫左好耐 台灣人跟得好貼 上年1221罷韓遊行前幾個星期已經各大地標 包括西門町 派“光復高雄”貼紙造勢 不是趁新年突然先有

係，不過都仲係無咩香港人留意
所以想比多啲人知

繼續推

想整光復香港揮春同利是封通街派

罷免韓國瑜

保衛台灣
光復高雄

光復高雄光復香港

香港人要努光復香港